[
    {
        "title": "Football",
        "categorie": "Sport",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel joueur a remporté le plus de Ballons d'Or ?",
                "options": ["Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Michel Platini", "Diego Maradona"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel pays a remporté la Coupe du Monde 2018 ?",
                "correctAnswer": ["France"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Combien de joueurs y a-t-il dans une équipe de football ?",
                "options": ["10", "11", "12", "9"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    }, 
    {
        "title": "JavaScript Basics",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le type de données de la variable 'let x = 5;' ?",
                "options": ["String", "Number", "Boolean", "Object"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "boolean",
                "question": "JavaScript est un langage compilé.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le résultat de '5 + '5' ?'",
                "options": ["10", "'55'", "Erreur", "undefined"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Art Moderne",
        "categorie": "Culture",
        "tempsEstime": 12,
        "Niveau": "Difficile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel artiste est associé au mouvement cubiste ?",
                "options": ["Pablo Picasso", "Vincent van Gogh", "Claude Monet", "Salvador Dali"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel artiste a peint le tableau 'Guernica' ?",
                "correctAnswer": ["Pablo Picasso"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le style de l'art de Jackson Pollock ?",
                "options": ["Abstraction", "Cubisme", "Surréalisme", "Renaissance"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HTML",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "text",
                "question": "Quelle balise est utilisée pour insérer une image ?",
                "correctAnswer": ["<img>", "img"]
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "mcq",
                "question": "Quelle balise définit un lien hypertexte ?",
                "options": ["<a>", "<link>", "<href>", "<url>"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "boolean",
                "question": "La balise <footer> est utilisée pour définir un en-tête.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Basketball",
        "categorie": "Sport",
        "tempsEstime": 12,
        "Niveau": "Moyenne",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Combien de points vaut un tir au-delà de la ligne des 3 points ?",
                "options": ["2", "3", "4", "5"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel joueur est surnommé 'King James' ?",
                "correctAnswer": ["LeBron James"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le nombre de joueurs dans une équipe de basketball ?",
                "options": ["5", "6", "7", "8"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 4,
                "type": "boolean",
                "question": "Michael Jordan a joué pour les Chicago Bulls.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CSS Styling",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 12,
        "Niveau": "Moyenne",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quelle propriété CSS est utilisée pour définir la couleur de fond d'un élément ?",
                "options": ["color", "background-color", "border-color", "font-color"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "boolean",
                "question": "La propriété 'display: flex;' permet d'aligner les éléments dans une seule ligne.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quelle propriété CSS permet de définir la taille du texte ?",
                "options": ["font-size", "text-size", "font-weight", "letter-spacing"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cuisine Française",
        "categorie": "Culture",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est l'ingrédient principal du ratatouille ?",
                "options": ["Aubergine", "Tomate", "Courgette", "Poivron"],
                "correctAnswer": 2
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel fromage est célèbre pour sa croûte rouge ?",
                "correctAnswer": ["Munster"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "boolean",
                "question": "Le foie gras est un plat français traditionnellement préparé avec du canard ou de l'oie.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Systèmes d'exploitation",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 15,
        "Niveau": "Moyenne",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le principal système d'exploitation utilisé sur les ordinateurs personnels ?",
                "options": ["Windows", "MacOS", "Linux", "Unix"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel système d'exploitation est open source ?",
                "options": ["Windows", "MacOS", "Linux", "Android"],
                "correctAnswer": 2
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "text",
                "question": "Quel système d'exploitation mobile est utilisé par la majorité des smartphones ?",
                "correctAnswer": ["Android"]
            },
            {
                "id": 4,
                "type": "mcq",
                "question": "Quelle est la principale différence entre Windows et Linux ?",
                "options": ["Windows est propriétaire, Linux est open source", "Linux est plus cher", "Windows est plus sécurisé", "Linux ne peut pas être utilisé sur des ordinateurs personnels"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 5,
                "type": "boolean",
                "question": "MacOS est un système d'exploitation développé par Microsoft.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Voyages",
        "categorie": "Culture",
        "tempsEstime": 20,
        "Niveau": "Moyenne",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "text",
                "question": "Quel pays est connu pour ses pyramides ?",
                "correctAnswer": ["Egypte"]
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "mcq",
                "question": "Quelle est la capitale de l'Italie ?",
                "options": ["Rome", "Milan", "Venise", "Florence"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "boolean",
                "question": "La Tour Eiffel se trouve à Londres.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Python Syntax",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 15,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Comment déclare-t-on une fonction en Python ?",
                "options": ["def functionName()", "function functionName()", "func functionName()", "declare functionName()"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel symbole est utilisé pour les commentaires en Python ?",
                "correctAnswer": ["#"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel est le type de données de la variable 'x = [1, 2, 3]' ?",
                "options": ["List", "Tuple", "Set", "Dictionary"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cinéma",
        "categorie": "Culture",
        "tempsEstime": 15,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Qui a réalisé le film 'Titanic' ?",
                "options": ["Steven Spielberg", "James Cameron", "Martin Scorsese", "Christopher Nolan"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel acteur joue le rôle de Jack Dawson dans Titanic ?",
                "correctAnswer": ["Leonardo DiCaprio"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel film a remporté le plus grand nombre d'Oscars ?",
                "options": ["Ben-Hur", "Titanic", "The Lord of the Rings: The Return of the King", "Forrest Gump"],
                "correctAnswer": 2
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Informatique 101",
        "categorie": "IT",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Facile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Que signifie le terme 'URL' ?",
                "options": ["Uniform Resource Locator", "Universal Resource Locator", "Unified Resource Locator", "United Resource Locator"],
                "correctAnswer": 0
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "mcq",
                "question": "Lequel de ces langages est utilisé pour créer des pages web ?",
                "options": ["Java", "Python", "HTML", "C++"],
                "correctAnswer": 2
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "boolean",
                "question": "Le HTML est un langage de programmation.",
                "options": ["vrai", "faux"],
                "correctAnswer": 1
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Films d'horreur",
        "categorie": "Culture",
        "tempsEstime": 10,
        "Niveau": "Difficile",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "type": "mcq",
                "question": "Qui a réalisé le film 'The Shining' ?",
                "options": ["Alfred Hitchcock", "Stanley Kubrick", "John Carpenter", "Wes Craven"],
                "correctAnswer": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "type": "text",
                "question": "Quel est le nom du tueur dans le film 'Halloween' ?",
                "correctAnswer": ["Michael Myers"]
            },
            {
                "id": 3,
                "type": "mcq",
                "question": "Quel film de 1973 raconte l'histoire d'une jeune fille possédée par un démon ?",
                "options": ["The Exorcist", "Poltergeist", "Rosemary's Baby", "The Omen"],
                "correctAnswer": 0
            }
        ]
    }
]
